拳願壞消息

新章由17號出變31號

屌你老母

又變返17號出,玩野呀

拳願omega?

就出新章,推下

嚇死, 以為唔出